唔好做自私香港人 訂多左口罩既幫幫其他冇口罩係手個d

其實有2個月份量都好夠 擺成千個係屋企不如幫下d撲唔到口罩既人

好
做緊

岩

冇錯

[事關重大請廣傳]

香港醫護、海關唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」

可以留名？

巴打 我入錯假口罩 得翻三個真 可受炒價

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

大家唔好做自私鬼呀